有舖頭送尿袋吖

岩岩先見到
雖然係7月30號 但見佢未del應該仲有
買gear買到無錢嘅可以拎番個
同埋佢都有整香港加油嘅手機殻

「驚」 與 「散水」論 be water?

自推

推到有需要嘅人拎